反思一下香港人係經濟上有咩影響力？

中國係國際上擁有話語霸權，點解？ 因為中國不論係國內國外都擁有大量公司，大把外國企業要同中國合作。

相反，香港呢？ 就淨係睇香港，有幾多間大型公司係香港人開？睇恆指成分股都知大部分都係內地公司啦。

想打得贏中共政權，我地一定要提升自己經濟實力，咁先可以迫國際支持我地，同有能力打經濟戰。

美國商務部增列33家實體清單 封殺中國AI及資安

美日將從中國撤資？ 商務部：中國不會出現大規模外資撤離情況
支那01
恒生指數
INDEXHANGSENG: HSI
23,260.08 −124.58 (0.53%)

香港市場被中國企業壟斷曬

而家香港人連搵工都要比大陸打壓，講明香港人唔請，香港人係經濟上冇影響力，什麼都不是，你咪繼續自high囉

你試諗吓香港繼續係咁，內地公司總有一日會取代曬香港公司，全香港得返中國公司，你咪又係要瀨中共鞋底。你想咁咩

係經濟上連杯葛人地嘅能力都無，點抗爭？

香港人未來一定要建立同台積電之類可以影響世界嘅公司

有冇現實少少既方案
首先香港極度單一產業 樣樣都關服務業事
份份工都係女人做最著數
一係就工程起樓 仲要香港讀Sci同狗冇分別
你唔講話整高達?